沈陽住宅樓起火 燒到仆街冚家產

厲害了

還有黨

直接火葬

咁高 點救

牆入面大量紙皮同膠，好好燒

等佢燒到冇野燒

燒到咁樣樣